電子雞就好多隻，但哲學雞就得一隻，係中大到

但我揾唔返張圖，唉

記得佢幾靚

okay gah

吓，靚咩
巴打食開咩女

重點：冇圖

咪問緊圖

Pm